防暴與傳媒聯絡隊內閧？有警員要同袍「掃背脊」安撫情緒

警方聲稱接報有人於尖沙嘴海港城內聚眾，海量警員突然於下午4時許闖入商場內趕人及拉起封鎖線，其間記者堆一直被警員逼退，縮至一隅的梯間位置。

有防暴警打算上前進一步逼退記者，但被當時在場開咪指揮的傳媒聯絡隊高振邦一手推開。

傳媒聯絡隊要求記者退後，但有防暴警疑不耐煩，一直「指手劃腳」，似乎想朝記者堆強行推進。但高振邦再次阻止，疑似講出「喂指揮官，邊個揸莊呢度？」，然後兩隊人內閧，其中一名防暴警情緒比較激動，要由其他警員拉走，以及拍膊頭、掃背脊安撫。不過該名警員則繼續在一旁與同袍盡訴不滿。

【尖沙嘴海港城市民眾集 防暴警衝入商場一度與同袍爆口角】

【多區和你Sing 防暴警太古城票控4人 荃灣警告有線記者涉犯限聚令】

細路仔扭計

懷疑果個防暴有份偷上次d毒品，上晒電咁毒品調查科查查佢好wo

上晒電

愛撫??

呢班死變態佬

散仔就拉哂，陶輝個班高層就無拉
係嬲既...

Gay到

呢度25K睇既！

乘機抽水可恥
俾杯橙汁個防暴飲啦

失曬控咁
依家真係唔駛理職階
想屌你就屌你
遲下真係邊個揸槍邊個就嬴

好嬲好嬲

好撚似

大佬呀 你唔好咁痴線啦. jpg

愛撫

性騷擾

唔撚理啦

狗咬狗

食左粉 控制情緒係差啲

依家都係,如果唔係點會槍桿子裏出政權啊

真 冇藍衫 綠衫只係隻發左癲既綠狗
藍衫做狗都辛苦

冰毒被證實能破壞神經細胞，故此對腦部影響最大。就算尚未成癮，短暫濫用冰毒已能導致手震、磨牙、情緒波動、易怒多疑等情況。長期濫用，會令智能減退，工作和學習表現變差。對神經細胞的毒害亦可導致柏金遜症、手震不止；有人相信希特拉的柏金遜症就是長期使用冰毒所導致。

屌，咁都忍？唔係下